貝沙灣三房邊一期最好住？最方便？

貝沙灣第一期最近商場好似最方便？
第二期近海又近商場都唔錯。
第四期好似太遠。
第六期係後面，果海景好似差左？

個則就好似各有各好咁。各位有無意見？

冇

喺依到點會問到

依到都好多人有少少錢，上次有個住中半山過億樓。

而家做有錢人門檻咁低

貝沙灣冇方便呢回事 山卡拉到爆

有冇咁多盤放出黎啊

諗住買幾多千呎
唔過千買過第到算啦

個商場= M 記，百佳，戲院， food court 完

聽聞最後𠴱兩期用料比較差

你覺得係真商場?

一二期，頭幾座平台行得最少

論景觀就二期＞四期＞一期＞六期
睇圖六期某啲單位個海景應該係比四期擋左一截
[img]

方便就算吧啦 個商場都唔可以叫商場嚟
叫做可以買日用品咁啦

BTW六期好似聽講漏水？！

我自己揀就會係P2>1>4>6

2期行去m記都要十分鐘

btw 係都六期 起碼叫最新

同埋有空中花園 12期果個叫隔火層

三四期果邊多靚女D，每日四點去indoor泳池有野睇
自己住緊二期！
屌其實住一二三四期行去個咩都無既商場都幾負面，不過都差5分鐘啫，四期係煩D！

二期中層個境係正，不過夏天成個焗爐咁

想問個會所係邊一期？係咪共用架？

但6期景觀好似差D。

由第2期行去商場係咪可以由下面草地果邊行過去架？

food court 係咪夜晚唔開？

唔洗

二期都要行番去大閘 落斜路 果度有位上數碼港商場

個啲叫foodcourt咩

咁附近夜晚有無野食呢？

去香港仔有少少 一係落堅尼地城 西環個邊

唔使坐車既有無選擇呀？

共用架
一二期一個會所，四期果邊有另一個。另外六期都好似有一個mini版 不過未去過